https://youtu.be/VykaYN8dQyM

在最孤單的角落 我像一首你沒有聽過的歌

🍃 ..... .🍂

苦瓜🥒真係可以殺癌